[BL] 第137回召集腐男腐女+遊遊豬 遊遊老師真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

遊遊！

差d踩中1001

遊遊啊啊啊啊啊

搞錯牙up唔到鎮樓圖牙

你踩中me都會為你而開

ko b女神是最好的

我係性騷擾奈巴受

番左黎？

搞到我唔敢嚟

鎮樓圖

終於up到
B+C冇撚得輸

唔好牙bb

冇牙我嚟

點解

陳曉東點解而家咁嘅樣

之前蘭陵王都仲算幾型 但而家唔知咩事 膠到

遊遊呢

茶姐姐

放心冇事的 大家一齊吹水

有種要b玩宮廷遊戲嘅即視感

正評

agger，我cp是最好的

佢依家咩樣，無留意佢好耐，其實mr cool都膠膠地

姐姐你對妹妹真係太好了，妹妹會係皇上面前為妳美言幾句

扮得係咪好似

bb so qq
踢走垃圾昏君，等我嚟

佢而家個樣適合拍鬼片
仲膠過cool生

將昏君踢比腹黑王爺

唔係掛

係牙我都覺

雨。。。雨。。。雨哥。。。哥。。。
害羞MAX

明明今日咩都冇做過 真係0 production, 都可以咁攰

係咪因為琴晚太夜瞓?
我今日迫自己唔准攤屍 起身搵嘢做 好想打敗拖延症

今日既天氣實在令人好想攤屍

集氣支持遊遊b

返工蛇王最離譜做過啲咩

係咪真係咁離譜

LM

唔出奇呀

唔出奇牙 一定好多人試過

好正牙 好有秋風起的感覺

類如？

好凍 又落雨

仲有無野做扮忙扮有野其實都係做緊自己野

有啲仲會做做下野同同事一齊上淘寶

好羨慕呀 日日返工都做到甩碌
從來唔知蛇王既感覺

但早兩三日又熱到出哂汗

我

但係有個係去旅行扮唔記得打卡都得
點解可以咁

天氣好反常好容易會病

呢啲真係唔知，未見過咁勁既蛇王
啲人光明正大咁蛇王通常係老細唔喺度

我之前 番工1個鐘做野8個鐘打機

蛇王boss

而家番工都有1:3時間扮緊工

通宵既話半點返屋企都無人知

原來日遊係呢邊都有蒲頭

原來你係基鋪既巴打
其實呢度有好多你哋po既巴打蒲頭架

我好耐冇上個邊gay po啦
之前上左一兩個星期

你上開邊面個po，有兩個

咁又唔得...有時有人會借野 交錢之類 仲有個姨姨晚晚抓住我傾計

之前兩個都有
好耐冇上了

呢度得貓貓嗰邊嘅巴打
另外一個po嘅巴打好似冇入過來

有呀，韓江宇呀

飢渴的姨姨們晚晚抓住小正太聊天聊天

半點都係呀

個姨姨係咪第二間公司，佢又要輪更呀？

佢自從上次就冇再出現

嚇走左佢

原來半點都有去另一個gay po

半點係咪指係咪房務姨姨?

諗返覺得好好笑 嚇死佢

果陣你問點解分左兩邊，佢有答你

係咩唔記得咗
咁點解佢要分兩邊?

房務都要通宵？？？

女神呀

好似記錯，答果個係另一個hrhr巴打話好似係同爭仔有關，分左兩批人
半點好似係講另一樣野

受不了大媽跳舞魔音穿腦 住戶氣到買120萬「音波炮」反攻 大媽全敗逃

hehe，錯字

做得好

就咁睇都覺得好爽

客黎.. 佢係跑私家既護士

me又要同半點傾

而家有去細佬果個

正常都有24小時既house keep
好多客夜晚話凍 要人拎被俾佢地..
（明明有暖氣）

網民熱話：黑恤男屈人非禮 正義大叔證虛構

好撚賤

ko b tg 有事請教

好呀

聽日有朱凌凌

獨獨要等我一陣未返屋企 tg喺另一部手機度

新人?hehe?

wakakakakakaka

慢慢嚟 唔好急

但要快

我係姐姐

「封鎖同志內容」惹怒網友 中國新浪微博急踩煞車

聽住先

[url](才子論性) 陶傑: 曾親身進行「男男性行為」

LIHKG @ Android[/url]

醫生下體塗滿可卡因 女子口交後中毒慘死

-點解呢個post會變到咁好笑

唔係姐姐咁係咩啊

我又要同半點b 傾計

女神姐姐

好呀哥哥 (攬)

個對聯

好想睇大媽敗走既情況

毒撚都好好笑
好有才

名副其實既毒撚

【射鵰英雄傳】英文版九陰真經淪落變「Manual」 黃藥師變藥劑師

ME都冇話你係大嬸...

真係好難譯

唔明點解咁多人會借旅遊書
上網搵資料都得啦
d書好多都唔update同埋介紹d野都唔好玩

侵侵鐘唔鐘意去日本?

鐘意

有好多日本仔喎

只要唔係Sexuality, 日本係世上最優秀既國家

咬丸寶

咁你會唔會同肉丸一齊浸溫泉

唔鍾意果到既人，但鍾意果度既人建立既地方，好似支那人

唔係瑞士咩

我鍾意果到既人 只係覺得佢地好醜樣
佢地既禮貌, 態度, 美感, 智慧我都好欣賞同敬佩

之一

其實我想問香港人係咪真係零文化到睇書都淨係睇旅遊書咁嘅地步？
有冇咁想去旅行？
定係得我一個人窮到連旅行都唔想去？

唔只借書，連買書都係旅遊書最好賣
香港文化

旅行係冇問題
個問題係成個社會既人潛意識都想逃離香港依個地方

想去旅行冇錯掛

我覺得如果係要去旅行嘅買一本係屋企係要嘅
雖然依家有portable wifi 可以隨時google 但書拎上手係方便嘅 我屋企都有幾本...
不過我覺得睇書唔可以淨係睇旅遊書啦
人要靠書本去吸收知識
雖然有電腦想搵嘅知識可以隨時google
但書一定係最原始得黎又有用嘅方法

補多一句先
大概係細個成日去圖書館睇1d出面買唔到/唔捨得買嘅書
總覺得去圖書館就係應該要咁
覺得去圖書館都要借旅遊書而唔係追求知識實在有點文化沙漠得太緊要

hyread好好用

香港不嬲係沙漠文化 怪就怪提倡文化教育方面做得唔好

me好想逃離

又俾人咬係咪?定被屈b

我未用過不過之前見到有買廣告 楊千嬅代言
依家未grad都仲可以用下學校嘅拉巴
不過更多係訓覺
但都明香港人點解咁唔鐘意睇書嘅
有時翻工已經好攰想去旅行唔想要對住d字都算正常

你想逃去邊度?

男神…降臨…

英國 加拿大

男裡Bb

神。。。

想去維也納

正呀喂

獨獨女神

丸寶唔睬我

點解嘅？好有文化氣息

正～加拿大應該係退休生活嘅好去處黎
不過我有時會諗到我去到o個邊會唔會變成想逃離翻香港
我識bbc/移民左去英國嘅最後都會選擇翻黎香港
而且去旅行同係o個邊一樣同香港都係兩樣野黎

好想去見識嗰啲街頭藝術

你已經係藝術 男神

至少有得揀化邊度住

完全唔知有代言

佢地都講明話唔會想要翻去 覺得留係香港好好
雖然我自己都唔理解
但我估對方嘅意思係針係兩頭利...掛...

藝術品不要

而家係香港同二等公民冇咩太大分別

痴撚線！！！！！！
乜而加啲遊戲由食pocky變口傳朱古力粒
文武cp kiss到

片呢

日本學生好多 pocky

我覺得到我地移左民去其他國家一樣只會係二級公民呀
因為當我地唔再係主流時一下就同翻d同聲同氣嘅人一齊(姐係唔融入人地)一下就放棄自己嘅文化融入去佢地嘅主流文化到(但就算做到人地都係對你有偏見未必肯比你融入)
香港人不嬲就係原罪

01:02:00

正
頭先睇完的士陳個po
而家要洗眼

蝗蟲嚴重影響生態環境

如果少一半人口你說幾好 冇大陸人冇南亞人

好令仔呀

我愛ko b

你講緊自己？

啊啊啊啊啊好正牙

me也愛你

...

其實想住死一世公屋

我已經睇清現實，與其咁辛苦捱，不如自己做下生意仔，發展興趣仲好

好羨慕扑扑咁細個就知道條路點揀

bb呀~~好掛住你呀

遊遊牙

啱牙 你鍾意整餅可以賣埋

搞錯牙我同茶b個反應差咁遠嘅

會有真愛架遊遊

今日係上癮泰見兩週年
希望唔洗好似小說咁等八年啦
你哋兩個一齊先係最自然最開心

會唔會係標題呀
係我錯呀對唔住呀遊遊

祝福你都有錯 唔通。。。你已經放低老師?

現實應該唔止八年

唔好呀
即使有時會暗地派糖
但最想都係光明正大同框

唔明點解唔畀佢地同框

冇得睇上癮2係人生一大遺憾
要同框我諗要兩個都上晒位先得

點解你會知嘅? 唔通你平時有mon po

轉咗喇 但同想像超大出入 我太天真了

個陣瑜洲紅到可以拍好多出名綜藝 訪問 雜誌
可以講中國BL劇瑜洲個迴響係最大
當局應該都冇得唔關注

我好想睇石慧面前強行插入㗎嘛

嘩屌我等咁耐就係等呢幕咋頂
就嚟到無啦啦話下架 我屌牙

迴響大證明套劇受歡迎
下下都禁呢樣禁個樣冇d進步

我呢

好勁牙
遊遊幫我占卜吖

我又要

都算好彩啦個排上
而加拍應該上都冇得上

希望有生之年有2

禾矛牙。。。

好似冇問姻緣

維尼帝呀

等個孫燒俾禾

冇呀
我最想知係前途所以冇問姻緣

排隊

講真我覺得的士陳真係好勵志
見到佢咁成功就覺得冇野冇咩可能
大家都要加油
靠運氣

機會係留俾有機會嘅人

話幫人影

太冒險啦

真係咩

gay佬
好彩我外表太直

何出此言？遊遊豬會著果啲超短褲？

咁真係太冒險

緊身褲 諗起侵仔

超短褲

有圖先有真相

諗起佢貼d相

不要b.....同你一樣
外表太直 完全深櫃

豬豬

乖
相

自爆。。不了。。。

白白b一定係好溫柔嘅白衣天使哥哥

加油呀遊遊

外表直唔好咩?

天使

聽日都要上水唷

高以翔

其實我係八兩金。。。

溫柔就稱唔上架啦
但都算有啲風骨既正直

邊個信

八兩金 邊夠你玩牙開到咁大

護士哥哥

認真

講假 死全……

呢啲嘢唔好亂講

唔好亂講野

me柒到冇人在乎
望多眼都唔想

[img]圖片網址?[/img]

。。。。

你係咪右邊踎低嗰個？

yes
個毒撚就係我

肯定係

果個男主黎

btw 各位ching 已經3：00a.m.啦

屌真係要碌去瞓

你哋再唔瞓鴉烏婆就會出嚟捉你哋嚟食

#metoo

早抖啦巴絲們 死去訓了

Me係到呀

各位唔好唔記得搽眼霜
good night all

Too long didn’t read
你地尋晚好吹得

完全追唔到

丸寶話要掉左我

無中生有格硬屈人樣衰嚟解釋自己唔鍾意既原因
支那人喺外國都係咁囉，屈人唔抵得中國有錢強大先唔鍾意佢哋，又或者雞蛋裡挑骨頭老作外國呢樣差果到衰

吹左八頁點追，求其頭中尾幾頁算啦

唔準蝦不要
打半點

笑咗
本身以為兩三頁 之後發現已經到24
放棄

點解啊？

唔好呀 哥哥唔想死住

up錯係吹左廿頁

佢9up咋嘛

btw，遊遊係咪上返水
好耐無見啦

佢話我唔準咬返佢

國寶都掉？

你係咪誤會左 我咁錫細佬 點會捨得蝦佢.. 我係笑緊話細佬既男仔

最近著到兩條褲爆呔 係咪肥得濟既警號..

屌醒咗瞓唔翻

原來係咁 對唔住牙 錫返

Same

你琴晚好似好夜瞓喎

同問

係 老母今朝遲到翻工嘈醒我
然後就好難再入睡

我係侵寶

國寶侵

國寶 ??

國寶級咁重要

大切な侵

侵侵

有d人真人好正, 但係facebook好一般
多數係直男

陳偉霆發火向世界街舞冠軍訓話

杜拉格斯

陳偉亭張圖真係好好笑

佢真係好撚樣衰

狗屎垃圾喺支那都可以紅
真人show節目有晒劇本兼造馬
無樣野係真

今日唔駛返工或出街 陣間再番瞓

唔明點解有人話得個樣
明明連樣都冇

佢個粉紅色頭咩料....

一陣約咗人

香港每年有3000多人失蹤,有2成係搵唔翻

侵侵去重慶大廈要小心..

果個post#14

現充

侵侵可能會唔捨得走

我好認真追完post嘅人
快d讚我啦（笑）
Welcome back 呀yyb~

比人溶左點算

南亞棒下死
做鬼也風流

好句好句

朋友嚟

都係現充

上癮咁就兩年 癡線過得好快。。。

啱啱諗住追貼翻瑜洲少少
發現追佢哋做cpf好辛苦
兩方面啲粉絲互相攻擊
cpf就直頭畀佢哋一齊攻擊 話佢哋冇關係好耐
唉真係好攰 好佩服班人追咁貼

不過啱啱食到粒話佢哋同時段係日本嘅糖
滿足

啲唯粉係好on9 我覺得
管埋人哋點樣鍾意瑜洲
你有冇上貼吧？以前勁旺 而家清靜咗好多

真愛？有呀 不過都冇乜好行
好似個個玩微博 不過我唔想玩
個度冇自己人咁和諧

搞咩洲洲靚仔左咁多

同埋我哋最多咪ff佢哋
屌你估唔辛苦
追一個同兩個使錢買雜誌都大分別啦！

洲洲不嬲都靚仔
上癮拍得好醜

我老公都好靚仔

微博勁多嘢睇 但我覺得版面好亂所以好少上

依層又唔是咁講呀獨b
有d cp飯都好痴線 會ff到佢地真係一齊左然後係咁同非cp飯叫囂
我雖然唔熟瑜洲
但我覺得都係cp飯淨係自己嘅圈子自萌比較好
Btw做cp飯好慘
是但一個一傳緋聞/公開戀情就咩都冇
然後班唯飯就又會走黎叫囂終於唔洗比呀邊個邊個倒貼我家邊個邊個了

其實好鬼無謂
自己鐘意點萌自己既偶像係自由
做咩要干涉人地 有同好固然好
但唔同喜好就罵戰

agger
如果咁講 即係咩粉都有on9

搣半點pat pat 幫你搣瘦佢

巧呀

問

d人盲㗎

係呀 不過為左維護世界和平（笑）
我多數都會係共同cp喜好嘅圈子先講會講cp嘅話題
例如我係刀男萌嘅腐cp
我基本上唔會係刀男po到講

啱呀

諗起睇夏目見到有人鬧多軌，話名夏先係官配
真係覺得班人好on9

講笑的話ok
講開又講 finder系列
明明麻見秋人係官配 到今時今日啲人仲鬧緊麻見飛龍先係官配

成日都係咁 煩到死
官配都出埋都仲要嘈

係隔離po見到，好靚仔

真係好撚靚仔

我係侵

有啲人萌田沼 夏目
根本咩都有
人地係治癒漫 都唔會出咩官配啦 啲人好on9

侵寶呀呀呀呀呀呀呀（咬佢

我萌田夏
好pure好true
根本冇官配就屈人地係官配真係好on9好煩

[size=5]國[/size=4]寶級侵侵

冇錯 係國寶侵~唔好打錯國貨侵喲

Me all夏黨(半點除外 )冇壓力
多軌好可愛呀

半b就算啦
我好鍾意多軌，田夏多三人組好好睇

國貨侵

我係夏半黨

我係貓貓老師夏黨

唔係呀

我係多藍侵侵

一入嚟就見到講夏目
貓貓老師x夏目
的場x名取
田沼x多軌

其實夏目嘅角色我冇一個係唔鐘意嘅
其實我係好熟嘅腐女朋友(最好有相同cp觀啦)面前一樣會話邊套動/漫畫入面ab係官配或者邊套動/漫畫係腐番咁
但一定唔會係唔識/熟嘅人面前咁講
好容易招人話柄

咩場合都好都唔可以冇咗貓咪老師

咖哩蝻侵侵

的名
不過我的夏同名夏都ok~

我剩係唔鍾意動畫個女班長
煩咗好多
同埋班辣殺腦殘粉

我都係
除左多軌...

我都係
夏目同邊個配其實都ok
夏目好溫柔呀
不過最鍾意夏目同老師一齊
有集夏目隻眼見唔到老師
老師喺旁邊守候

漫畫女班長明明係路人嚟
動畫多咗好多鏡頭

貓咪老師受傷夏目照顧佢個集好好睇好溫馨
夏目著粉紅色衫好好睇

可能因為聲優太出名所以多鏡頭咗
但真係好煩

係呀 好溫馨
套嘢真係好治癒
妖怪同玲子啲故事仔都好好睇
夏目扮豐月神件衫都好靚 美人
夏目係二次元男神
現實有冇啲咁溫柔嘅人

應該好難...
粉切黑就有好多

老公排行榜長期第一位
夏目真係好治癒，睇好多次都唔厭
尤其貓咪老師扮夏目個兩集

二次元 粉切黑都幾萌
現實就不了 好恐怖

貓咪老師扮夏目好好笑 性格完全唔似 做返自己咁
茶茶有冇睇好想告訴你
我覺得風早君同夏目好似 係同一type

每次睇完都有被治癮既感覺
再加埋啲op ed好柔和 成個人都放鬆哂
唔知點解我覺得夏天睇夏目仲會加乘清涼效果
個人都無咁熱

agger
應該係話現實腹黑都已經夠恐怖 仲要粉切黑

我都有睇牙 不過我係為咗龍千而睇

笑咗 睇漫畫仲有埋散熱嘅功能

代夏目返學
嚇親啲同學 勁粗魯咁 搞到夏目形象崩壞
風早君仲爽朗啲 但無夏目咁大愛

有呀
風早君真係好pure
不過劇情真係急死人
我覺得風早君一直都係健談開朗
但夏目就一直都變緊，由一開始嘅陰鬱變得越來越活躍
仲會開懷大笑

港女為咗買咖啡遲咗成半粒鐘先到登機閘口 被拒登機後即刻發欄渣

小千係同龍表白個part 都好睇
其實胡桃我都好鐘意

我最到最後2話
風早唔係草食系
但夏目肯定係

仲有bgm都好正
雖然有ost但都會特登去youtube搵個d bgm合集

有咁多位朋友係夏目身邊真好
Btw茶b尾二o個句令我諗起齊木嘅結局

點解可以咁

龍千最後點？
到中期開始萌佢地多過主cp

一開始唔鍾意胡桃
覺得點解又係呢d角色
不過之後佢越嚟越好

齊木呀
估唔到咁快結局
我以為出動畫之後會有排畫

On9

一齊左
但long d

有個人講得好好 話點解會覺得發爛渣就可以得到想要嘅嘢

病嬌都好恐怖
呢啲屬性留返喺二次元
現實就咁想像已經覺得好恐怖

well said 呢位巴打心水清

入面有巴打教路應該點做
我想睇佢俾人起底

係 病嬌即係黐線佬

點解會起佢？

我淨係萌佢哋 其餘兩隊一律skip

夏目識咗老師之後改變咗 開朗咗
身邊又有朋友 藤原夫婦對佢咁好又咁溫柔
身邊嘅人好 自己都會變好

其實係啲人eq低
當件事唔係想象預期就亂咁渲洩情緒
丟架既只會係自己

唔好怕半點

啲西人唔係會俾人起底ga咩

me唔怕

半點係病驕粉切黑

你講邊個？
我以為係女朋友化妝遲到嗰個

最憎呢d⼃⼂

風早爽子一齊左都好似未一齊咁
兩個太純情

開左車啦

我講片入面果個
化妝遲到又係好on9

睇到心急死我
未一齊之前 點解都可以有咁多誤會 鍾意又當係朋友嗰種鍾意

攬住半b 融化你既腹黑病嬌

唔係掛
好難想像 我未追到最新
中間甩左

係 化妝唔on9 但搞到遲到真係
利申：死都會化

最2果話
最後2話未有漢化

獨b

大把依d人
覺得香港人真係冇時間觀念架
約佢/佢地幾點要到已經遲左十幾分鐘call佢/佢地可以同我講我仲係屋企/o岩o岩被我嘈醒
真心世界級

樣衰冇計
好羨慕人地皮膚好

我叫多藍呀 多藍侵侵

你認真?

我好怕呢啲cp 兩個都扭扭另另 太pure太true

樣衰先唔會化牙

侵仔食咗lunch未牙?

靚女唔駛搞咁多嘢
就係柒頭先要靠後天修補

哥哥好正呀

點解
我搭飛機唔會化

港女為咗買咖啡遲咗成半粒鐘先到登機閘口 被拒登機後即刻發欄渣

LIHKG @ Android

黐線咁快底已起
連登真係要小心說話

你係錦上添花牙

認真呀 唔係病驕 但係粉切黑

ko 姐姐。。。

化妝搭飛機好似話會對皮膚更差

Like me

我剩係記得佢地同主角cp
仲有一隊係咩

有一個係同老師嘅

唔想知牙！！！！！！！
皮膚差 唔化好撚恐怖

I know that feel sis

黑底

佢地注定冇

Kob

死啦完全冇印象
去食下銀杏葉先

反差萌qq
但唔知點解我覺得用你嘅軟萌聲腹黑係超qq
係咪腹黑完都加返個哼字

你地講完我仍然冇印象

果個辣妹呀 突然唔記得叫咩名
中段同左健人一齊 但散左

半點好qq

但認真 皮膚差上到妝嗎?

記得喇！！！！！！！
點解佢會同健人分手？？

巧京京牙

干會浮粉
我查bb cream都浮浮地 都唔知係隻野唔岩用/太干/太多面毛

不過我最冇興趣係呢對

因為發覺唔係鐘意佢
鐘意小痞

注定冇咩?冇一齊?

我係黑完你都唔會知既果隻

獨獨

呢對喎

冇得一齊
已被拒絕
而且冇見到有人話佢地有機會 最終話
不過小痞應該都有啲鐘意佢

好似叫綾音

咁佢同小痞有冇一齊？
我記得小痞唔鍾意佢

小矢

記得喇

黑完都唔知 腹黑功力好低牙

我都係 皮膚差到

睇下點差
乾就用保濕啲嘅產品
多瑕疵就用高遮瑕度產品
對症下藥

塊面勁油
打算考完試出去採購prime 同蜜粉
會唔會好啲？

點先可以令皮膚好d

係老師拒絕佢?

錯了 係超高深果隻 俾我黑完都唔知咩事

見上面

係

應該要護咗膚先喎Ching

me want to know too

好叻唷
我唔識化妝

如果油係咪因為太乾?

油唔好用bb cream

做facial
我塊面唔知點解好易有黑頭粉刺
皮膚又白wo 搞到好顯眼 好討厭

Innisfree碎粉唔錯幾好用

我鍾意化 但化到好渣
買買埋埋

應該係
但我之前有fu mask都係差唔多
唔識救佢 人又懶 都冇咩理

皮膚白 女神

斬掉重練

黑頭要用黑頭貼清呀
仲有洗面都好重要

高深莫測

上網睇mayballine （唔識串）又平又靚

其實粉底液係咪傷皮膚啲？

最近成日爆瘡
不過可能係壓力瘡

我有4盒碎粉

好想屌柒自己買咁多

我都想

工作壓力？
呢d影響到荷爾蒙

每次護膚要用埋保濕精華

我覺得落妝落乾淨就得

塊面油係因為唔夠水分
所以一定要補濕先
如果要上妝先用碎粉
不過可能人人唔同啦 我自己用innisfree係唔錯嘅

已放棄
同埋冇時用得太多野 好易敏感
我而家清水洗面only

點解?因為身份問題定本身唔鍾意佢?

我嚟

俾我bb

皮膚白 靚靚

本身我想俾朋友 但始終用過 唔衛生

黑頭貼會容易付毛孔粗口
最好沖涼個陣d蒸氣擴大咗毛孔再用清潔面膜
要定時用
但我冇咁做

試下用洗面機？

身份問題

唔覺
以前用bb cream仲衰，好多油脂粒
而且好多都會令膚色變灰

黑頭貼唔好多用牙 好似係唔好嘅

邊隻好用？
最近想買，見到有人話muji好用
但驚好伏

唔緊要啦用得著嘛

有呀
我係沖完涼用然後要用凍水洗多次整翻細

冇錯

我好少開架。。
我用緊givenchy 同by terry

我有洗面機
用完超乾
用咗兩次無用過
依家用洗面皂 感覺唔錯

笑咗 獨獨

用到hunter完咗都未用完 應該

想 但窮
同埋要定期換刷頭
我上fb見到個吸黑頭機 好似$3x usd
但網上驚俾人呃

其實我打緊乜鬼野
喧多錯字嘅

同埋話皮膚會變薄

Muji 夠safety
Maybelline hd powder啲人話又平又靚
打算買

可以做家傳之寶一代傳一代

惡怖過呢個
仲要額頭啲紋
咁大個人第一次見人化得咁恐怖

我都試下先
搵代購，唔幫襯香港

額頭啲紋 係咪好大個?

30幾usd算平
朋友係日本買左成千蚊到嘅洗面機用完話嫌太大力
我自己試過係fb買600蚊左右嘅洗面機又覺得ok
不過真係要輕手用

我覺得鬼妹係好顯老
有d廿幾 但已經好老咁

係 垃圾pr

maybelline? 你等得的話我可以幫買
不過香港都有 不過好似貴少少

細過我應該 鬼妹皮膚老得快
但佢過快應該

個個睇落大過我
點知個個細我幾年

你個樣細個咪得 一定好正

曾經有人幫我化過靚妝
叫見得下人

[img]圖片網址 [/img]

正呀

大家一定係期望太大

一於自貼 證明

有圖有真相

女神

呢個po真d人是好高汁

有無人會J星矢

櫻b女神

以前睇過少少 幾正

唔戴痰罐嘅撒加
不過我係LC派

相就唔好啦
出黎食飯呀

女神約食飯
做兵嘅一定去

撒加好撚型同靚仔

甘b

我係冥王十二宮先開始接觸

黃金魂入面艾奧羅斯同撒加好基

Same
但冇睇其他

而家睇緊黃金魂

唔緊要
我都唔係睇晒舊作

黃金魂o個時我係上網追
當時好似係niconico有無料版
然後j2買左再睇一次
劇情就...不過有黃金一定j

原來J2 買過
我只覺得出呢套野只為左賣玩具

連omega都買左 黃金魂實買啦
但成套野只係聖衣神話ex嘅值入式廣告黎
Me水產+蠍瓶派

有冇人試過係街同人鬧交

#9 好白痴

好似係潮文黎

...
笑咗出聲

你哋好吹到得

雨哥哥上水了

雨...雨哥哥

我真係覺得奈子好幽默抵死牙

其實你哋講既浮粉係咪指個妝啲粉好明顯？？？
我係超唔鍾意噠啲野上塊面，除非係啲清爽既野
好佩服啲鍾意化妝既人

係呀 見到一粒粒果啲

其實我都唔鍾意呀
但化咗皮膚睇上去好好多
如果我皮膚好實唔化妝

大陸最平

自動skip咗

agger 日本太貴

食維他命ACE同飲多啲水/茶
維他命A對上皮有用，即係皮膚黏膜，人體出面果浸
同埋唔好噠咁多化學野上面

九百幾個留言先留名會唔會太遲

好浮呢個
浮話我好似
你黎？

岩岩講起你呀 櫻女神

不是我

我比佢更恐怖

男神

以後唔使講嘢…

講我咩野
邊層呀追下PO先 比我發現你地偷偷講我壞話就

獨b？

不要b點解可以咁可愛？

唔係我。。。
我上網搵。。。

呢幾頁姐

已經飲好多水/茶
每日肯定過8杯
不過維他命可能唔夠就真
但而家已經食緊好多supplement，唔敢再加

浮成咁，會唔會唔化好過化呀？

嚇死我

食生果

～

要b真係好qq
我好羨慕呀

一直講緊你好話
櫻b女神

我六月就返加拿大啦bb

雨哥哥每次都一針見血

叫我情何以堪

ACE呢幾隻basic同最有用喎，加埋omega3

櫻b又話搵我玩lol.... ......

如果浮得誇張我會直接用化妝棉抹走晒d粉

嚇親男神。。。係我錯 但真係唔是我嚟

手機真係好撚lag

..........

你唔鍾意食？

咁咪冇曬？

真心覺得唔化真係會好睇啲

不要寶

等我食完而家個d先開始

我細佬高大英俊~要可愛有可愛~又有白滑長腿~性感腰肌 羨慕死人

我知唔係u

btw唔好再叫男神

放你一馬！

主要係懶

夏天仲想死

櫻b

係呀
抹走個下會覺得自己皮膚幾好

叫你不要b

多數都唔返啦 邊有咁易係香港揾到好工

...
btw.. 你點知我叫性感腰姬????

點解？

今晩？ my whole body is ready

唔好啦 搵到嘅